除咗wow 有冇d垃圾蝗 走去一個服 搞到成個服 瘋狂排隊 根本成班垃圾蝗柒

？
pubg都係？
超級多人之外 仲每個都開外掛

調轉問啦
有邊隻game 冇比虫國外掛狗污染？

你又講得啱...
成個國家根本輸出蝗蟲 外掛

Elder scrolls online
everquest
嚟緊既pantheon : rise of the fallen

隻game無中文就安全好多

點都會有個中國公會
一見到佢地d人就會自動3000+ping
連韓文game 都一樣

只係充滿外掛同有外掛既分別

仲要世頻用中文屌人唔識中文

Wow仲要排隊咩，台服唔係已經係鬼服？

FF14
d大陸仔主要困晒起大陸服度玩, 所以由佢地自己圍內狗咬狗

另外有少量大陸仔會起國際服玩
但始終係日本人同鬼佬地頭所以果d大陸仔比較正常同守規矩